{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 송화펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 客室には定められた最大収容人数を超えてはならず、ペットは入室できません。 客室内の施設や什器を毀損した場合は、必ず管理者に知らせなければなりません。 未成年者は保護者と一緒に来なければならず、個人バーナー、グリル、ロウソク、花火、ブタンガスなど火災の危険がある物品は搬入が禁止されます。 退室時、ゴミは分別して使用した食器類は洗浄しなければなりません。 規定に違反する場合、強制退室されることがありますのでご注意が必要であり、ソンファペンションは皆様の安全と安らかな休息のために最善を尽くします。 客室利用案内では個別バーベキューが利用でき、一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、IPTVと無料映画(OTT)が提供されます。 また、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、カラオケ、フットサル場、グラウンド、基本的なスパイスと常備薬をご提供しており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設や什器を毀損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず管理者に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険がある物品は搬入できますか？",
            "answer": "個人バーナー、グリル、ロウソク、花火、ブタンガスなど火災の危険がある物品は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時、ゴミは分別して使用した食器類は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "規定に違反するとどうなりますか？",
            "answer": "規定に違反する場合、強制退室されることがありますのでご注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内で提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室利用案内では個別バーベキューが利用でき、一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、IPTVと無料映画(OTT)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、カラオケ、フットサル場、グラウンド、基本的なスパイスと常備薬をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 386
    }
}